【私刑新片曝光】元朗克警後巷毆被捕人 至少踢向Yellow Man一腳

警方9.21在元朗鳳攸北街一帶截查及拘捕多人期間，故意將包括一名身穿橙黃色背心的「守護孩子行動」男成員拖入後巷，並阻止記者拍攝。據附近居民向《蘋果》提供片段可見，警察制服該名黃衣人後，仍用腳踢向他，直至發現有人拍攝後，才收斂起來。新界北總區警司（行動）韋華高今日（23日）於記者會否認警方對黃衣人濫用私刑，又貶稱該男子為「Yellow Object」，可以是一個人、一個袋或一件背心。惟兩名拍下警方暴行的市民，反斥警方講大話，指片段清楚顯示，黃衣男至少被警察踢一下。

最先向《蘋果》提供片段、目擊事發經過的居民Winnie表示，她當時見到該名「守護孩子」成員被拖入後巷後，至少失去意識10分鐘，後來救護員前來救治，對方上白車時才恢復清醒。至於警方形容其片段，僅拍攝到警方踢向「Yellow Object」，Winnie則肯定警員當時踢向被捕者本人，絕非死物，批評警察講大話、誤導巿民。

另一名拍攝到警方於後巷曾腳踢被捕者的蘇先生，亦直斥警方的辯解「無可能」，指其拍攝到的片段清楚顯示，該名身穿黃衣的男子至少被警察踢了一下，「其餘時間佢哋（警察）一係就圍住，一係就大電筒，睇唔到。」

對於警方否認曾毆打被捕人，更聲言facebook有另一更清晰片段，證明警方沒有對被捕人有任何不當行為，蘇先生反指「有咩片可以證明無？我真係想知」，直斥警方「擘大眼講大話，咁都可以唔認？佢哋仲要挑釁我哋，根本就係恃着自己冇委任證，冇人認得就做乜都得。」

據蘇先生拍攝到的影片，可看到有大批速龍小隊及防暴警察包圍黃衣被捕者，隨後其中一個速龍小隊成員以腳踢他，另一個警員以大電筒的強光，照射拍攝者。

新界北總區警司（行動）韋華高於記者會聲言，網上有另一段影片證明警員並無踢黃衣男子，反問記者是否認為警員會如此愚蠢，在大批傳媒及市民在場拍攝下毆打市民，認為兩段影片必然有一段是偽造。記者要求韋出示相關影片，惟韋反叫記者自己尋找，聲稱周圍都能看到，在facebook就能找到（It’s everywhere, it’s on Facebook.）。

而韋一開始只以「Yellow Object」形容該名黃衣男子，被記者追問下方補充指，「Object」可以是穿着黃色衣服的人、或是黃色的袋等。

片

推佢老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

Yellow object 辱華呀

蘋果最中意咁玩 等你否認完再爆

Push

最弊真係次次work

推呀 黑警死全家 不得好死
成世都要受盡折磨!!!!

搵番個啊伯先啊

share on twitter!

老蘋

On撚99死黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

鬼佬話睇片無踢，放出黎大家研究下

屌你老母死黑警
推上國際戰線

push

係亞洲種族歧視
你係美加(尤其加拿大)玩Racism, 死撚梗

我想問佢本身係乜Objects？乜都好要比你咁虐殺？
完全係赤納粹
呢個行為同當年納粹定義猶太人、吉普賽人要被「解決」咁既悲劇有乜唔同？

光頭鬼渣，佢老母生cancer好過生佢

今次仲有無得解釋

推爆！